如果連C朗拿度都中武肺既話，連登仔根本就唔需要驚

人地咁撚有錢都中武肺

連登仔乜鳩都無，仲怕中？

《米蘭體育報》和《都靈體育報》的消息，在疫情好轉之前，C羅都不會離開葡萄牙在馬德拉島的家中，並且將居家進行隔離。

佢自己都唔知有無中

一日最衰都係意甲仲要踢埋上場先停

如果佢冇中，係呢個小島避下都好

c,朗個肺活量咁高 吸多左病毒都好正常

不如買左個島, 自己做國王

有錢周圍飛個啲先易中
窮毒撚日日屈係屋企點會中

咪撚再po fake news la

Fake

假，屌你老母

有d道理

你老母都中撚左呀

佢鄉下黎

唔買得？